
                      Baby Drive, es una película de atracos a bancos que centra a su protagonista como el conductor. La trama es interesante, hay algunos fallos en el guión por mi parte, ya que cuando baby le pide ayuda a dic este se niega pero nada más ver a la chica les ayuda, parece ser por pena pero cede muy rápido y también la chica que apenas tiene una relación con baby le sigue a todo el mundillo sin siquiera pensarlo.
        
            